[未fc +藍絲gp] 斬妖義士 幫手廣傳 佢屋企人要小心

董x輝，3x歲，唔講太多，其實對佢不利，希望佢家人朋友小心。
相信識佢真人嘅應該有做緊嘢。大家如果有朋友撞名可以關心下係咪佢。

佢家人嘅名同電話都俾人起咗。識佢嘅提提佢家人。

利申：藍絲grp可信性自行判斷

我係自己另一個post copy過黎既
依家最重要係 提醒佢屋企人

Push

一日未100%肯定佢係鬼
我都堅信要全力保護佢呀！
幫下手喇 求下你地喇

只要有1%機會係手足，只要有1%機會可以保護到佢，我都會去做

大家 求下你地喇

推

有無人....

係咪已經推唔到

我有段現場錄音同片，佢係後期被人制服後不停大叫自己個名同身分證號碼，知情人士會知我講乜，相關資料已經交到有需要嘅組織，結果係點我就唔知。

幫下呢位手足 由6月努力到而家

P牌推唔到

推，唔洗再公佈佢資料，但要令佢屋企人知道自己唔安全呀

多謝你呀手足 令我安心好多

推呀

推呀 係咪即係幫緊

推呀 屋企人有危險呀

推呀 係唔係自己人 都做左你地想見到既野

推呀 幫下手小心呀

推呀 又係大家話企埋一齊就係手足呀 佢係唔係自己人都好 做左你地想睇既畫面 都幫下手

佢屋企人有機會比人搞呀

你地幫下手 叫屋企人小心呀 藍c唔係人咁品

多謝你

多謝你地幫手推既人

屋企人要小心呀

有冇人識佢家人呀
私下叫佢地小心

係咪有人幫緊個義士呀

一視同仁呀 各位

救人呀！唔止係義士有危危呀

再次多謝你

有冇人知最新情況

有冇人幫下手呀

推推推

只要證明唔到係鬼，就唔可以當佢係condom

我知道周同學都係緊要
唔可以理妖人果單
但刀仔都叫半個手足

就算佢係鬼，最好做到真嘅一樣，等屠妖殺狗成常態

藍絲呢種社會垃圾真係乜都做得出
千祈唔可以俾呢家人成為失蹤人口或者浮屍跳樓

佢識比人捉果時大叫名同資料 應該都係同路人

大家都幫下手 好嗎佢都會落傷人罪嫁

刀仔家人要小心

屋企人好危險呀

刀仔都係義仁

push

推埋依次

再推

唔割得呀。義士斬妖除魔

多謝上面各位幫我推

依d鬼唔怕多

咁快比人起底，應該係popo拉人之後將啲資料傳出

曱甴平

Tui

真,不過我真係唔知,上面果段我都係copy返黎

認同要斬妖同係唔係手足係2個問題

呢位刀手幫係合理，要盡力幫
但都有責任要踢爆佢哋做假

大公報個schedule真係好唔合理

之前個記者比狗影咗記者證 好快就比人起曬底

明顯啲狗都有佢地嘅 「老豆搵仔」

唔知呀,總之我唯一知既係,佢屋企人可能有危險

推你老母先

大公報果個根本係facebook 自己timeline有問題

你地有專頁既都可以試下,自己account 睇同訪客睇個時間可以差好遠

條字係5號晚schedule 左

幫唔反對，應該盡力
但都要踢爆

唔係我試比你睇

狗大大個合法資料庫連超級電腦幫佢做MATCHING
佢地有意流出係玩撚晒

咁輕傷 加 大公報事件 仲唔係做假?
仲幫就傻豬

幫有咩問題？
呢d要多鼓勵

但同時踢爆，2者冇衝突

做刺客？會畀人屈係鬼，不了

你睇睇條code

其實係同一個post ，正確時間係晚上7點幾
唔知點解用其他account睇會咁

Facebook 既 timeline 根本有d奇怪

11月2就改既

麻煩你睇睇上一個回覆，關於大公報果單

推 唔可以有機會比手足做condom

算啦做硬condom

推，肯郁手就要幫
唔理有無留手

推呀
612/星火唔該跟進

唔想為左個河妖傷和氣
幫左個刀手先 ，真好假好都係good job ，搵到個名照捐錢

但大公FB 你check翻 code係5號add
Timeline 有得改， code無

我唔係it專業 ，有勁人解答到重好

件事有爭拗嘅地方
我建議獨立眾籌

免麻煩

日頭班捉鬼專家切腹未弓？手足只係condom。

推
點都唔割

親身問咗，星火有律師跟緊。

多謝星火
又要課金喇

新葵芳花園。（其實我唔知應唔應該講。。）

唔太識javascript

source: blue ribbon group, maybe fake.

其實係岩既,既然對家都知,我地講唔講對家都會知,我都知既仲可以保護到

我有其他fd都確認左依個information

樓主我幫你整合下
董x輝
3x歲
新葵芳花園
至少有星火律師跟緊（我冇問612）
來源：藍絲grp

樓主我幫你整合下
董x輝
3x歲
新葵芳花園
來源：藍絲grp

有星火律師跟緊

“律師跟緊” 來源係我第一手問星火，其他都係藍絲。

ya me語癌

多謝你,手足

pish

其實有 4個可能性
1) 義士
2) 721開工收唔到尾數
3) 演員
4) 中共借頭一用
第4 嘅機會唔細，河妖可能已成棄卒，中共想用河妖條命去做勢，用到佢盡。(之前都傳過想借林鄭個頭用，結果林鄭乜街都唔出。)

當然咁做光頭死士會判終身，多少都要係被逼先會去做，當然冇咁上心，自然就插唔落手囉(留河妖一條生路，等於留自己一條生路)

做戲啫

去post我地

拍開片嘅人又話 原片走位似夾定

保護家人有責

？

pp

Cls快d推俾其他人知

sorry 借個位
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

.

[米豬連] 十八區黃店自發組米豬連聯盟 可由出名黃店牽頭(渣哥/龍門/一芳/水門) 互相提供優惠/請手足工作!!!

超突發! 食完藍絲/紅底野食肚痛肚屙到要SL! 老豆老母驚左話以後唔買! 肚痛師!?

push無一位手足喺condom

要還手足清白

我唔撚信手足係鬼 推到有義士資料幫佢手

多謝你呀

有資料喇
星火跟緊 放心